@periodical{ieee:reference-guide,
    title = "IEEE Reference Guide",
    organization = "IEEE",
    month = "Dez.",
    year = "2018",
    note = {Accessed: 10.02.2023},
    url = {https://ieeeauthorcenter.ieee.org/wp-content/uploads/IEEE-Reference-Guide.pdf},
}
@manual{ieee:ieeetran-bib-howto,
    author = "Michael Shell",
    title = "How to Use the IEEEtran BIBTEX Style",
    organization = "IEEE",
    month = "Aug.",
    year = "2015",
    note = {Accessed: 12.02.2023},
    url = {https://mirror.kumi.systems/ctan/macros/latex/contrib/IEEEtran/bibtex/IEEEtran_bst_HOWTO.pdf},
}
@manual{ieee:ieeetran-howto,
    author = "Michael Shell",
    title = "How to Use the IEEEtran LATEX Class",
    organization = "IEEE",
    month = "Aug.",
    year = "2015",
    note = {Accessed: 13.02.2023},
    url = {https://mirror.kumi.systems/ctan/macros/latex/contrib/IEEEtran/IEEEtran_HOWTO.pdf},
}
@manual{ieee:citation-guidelines,
    title = "How to Cite References: IEEE Documentation Style",
    organization = "IEEEDataPort",
    note = {Accessed: 10.02.2023},
    url = {https://ieee-dataport.org/sites/default/files/analysis/27/IEEE%20Citation%20Guidelines.pdf},
}
@misc{ris:ug,
    title = "Bundesgesetz über die Organisation der Universitäten und ihre Studien (Universitätsgesetz 2002 – UG)",
    organization = "Bundesministerium für Finanzen",
    year = "2002",
    note = {Accessed: 10.02.2023},
    url = {https://www.ris.bka.gv.at/GeltendeFassung.wxe?Abfrage=Bundesnormen&Gesetzesnummer=20002128},
}
@misc{tuwien:coc,
    author = "Mag. Ute Koch",
    title = "I. Code of Conduct - Regeln zur Sicherstellung guter wissenschaftlicher Praxis, Beschluss des Rektorates vom 23. Oktober 2007 (deutsche Fassung / englische Fassung)",
    organization = "Technische Universität Wien",
    month = "Apr.",
    year = "2017",
    note = {Accessed: 10.02.2023},
    url = {https://www.tuwien.at/index.php?eID=dms&s=4&path=Richtlinien%20und%20Verordnungen/Code%20of%20Conduct%20fuer%20wissenschaftliches%20Arbeiten.pdf},
}
@misc{tuwien:satzung,
    title = "Satzungsteil Studienrechtliche Bestimmungen",
    organization = "Technische Universität Wien",
    month = "Mai",
    year = "2022",
    note = {Accessed: 10.02.2023},
    url = {https://www.tuwien.at/index.php?eID=dms&s=4&path=Satzung/Studienrechtliche%20Bestimmungen.pdf},
}
@misc{tuwien:plagiat,
    title = "Leitfaden zum Umgang mit Plagiaten in studentischen Arbeiten an der Technischen Universität Wien",
    organization = "Technische Universität Wien",
    month = "Apr.",
    year = "2014",
    note = {Accessed: 24.02.2023},
    url = {https://www.tuwien.at/index.php?eID=dms&s=4&path=Richtlinien%20und%20Verordnungen/Lehre%20-%20Leitfaden%20zum%20Umgang%20mit%20Plagiaten.pdf},
}
@misc{tuwien:code-of-ethics,
    title = "TU Wien Informatics Code of Ethics",
    organization = "Technische Universität Wien",
    note = {Accessed: 26.02.2023},
    url = {https://informatics.tuwien.ac.at/code-of-ethics/},
}
@book{math-feuds,
   title =     {Great Feuds in Mathematics: Ten of the Liveliest Disputes Ever},
   author =    {Hal Hellman},
   publisher = {Wiley},
   year =      {2006},
}
@misc{web:ieee,
    title = "ieee.org, The professional home for the engineering and technology community worldwide",
    organization = "IEEE",
    note = {Accessed: 25.02.2023},
    url = {https://www.ieee.org/},
}
@misc{web:ieeexplore,
    title = "ieeexplore.ieee.org, Advancing Technology for Humanity",
    organization = "IEEE",
    note = {Accessed: 25.02.2023},
    url = {https://ieeexplore.ieee.org/Xplore/home.jsp},
}
@misc{web:ieeedataport,
    title = "ieee.org/about/ieee-dataport.html, IEEE DataPort: Manage Your Research Data",
    organization = "IEEE",
    note = {Accessed: 25.02.2023},
    url = {https://www.ieee.org/about/ieee-dataport.html},
}
@misc{zitieren-sinn,
    title = "Der Sinn des Zitierens in den Sozialwissenschaften",
    organization = "Technische Universität Wien",
    author = {Stefan Weber},
    month = "Okt.",
    year = "2020",
    language = "German",
    note = {Accessed: 26.02.2023},
    url = {https://www.law.tuwien.ac.at/Sinn_des_Zitierens_V_1_2.pdf},
}
